get_weather(): возвращает данные о погоде (ср. температуру и скорость ветра по каждому дню) 2019-2021 года (пока что до октября 2021 включительно)
get_oil(): возвращает данные о цене на нефть 2019-2021 года (пока что до октября 2021 включительно)
get_hour(): возвращает данные о часе замера мощности (объединяет исходные три файла Excel)
get_new_base(): формирует новую базу для реализации алгоритма
predict_values(month): выдает предсказания для конкретного месяца 2021 года
get_true_values(month): выдает истинные значения для конкретного месяца 2021 года (при их наличии)

На данный момент можно посмотреть, как алгоритм работает для февраля-октября 2021 года, по октябрю 2021 года истинные значения отсутствуют

Для использования алгоритма на данный момент нужно разместить все приложенные файлы в одной директории (предполагается, что впоследствии данные о погоде
и о цене на нефть будут извлекаться автоматически)